港鐵單野仲有無人理？？

今日睇最新消息話兩間contractors用既materials唔match所以接駁唔到，而兩間公司都做曬submission，港鐵approve曬無理由會唔知亦都無原因可以賴
佢地由批錯料到inspection都錯q曬
而家石屎落曬，可以點算？
係咪又要立法會審批多幾百億收科？
馬時坑隻烏龜龜縮夠未？

冧咗死人再算㗎喇

你吹得佢漲呀

到時又話個別事件

要返工 不理了

盧偉國尊貴立法會議員又要放暑假，死人冧樓呢d少事，放埋一邊先啦

百幾億關香港人咩事
緊係要理50萬毒撚勇事件啦

仲有小性奴單野
睇人仆街最開心

你咪慢慢理

你咪慢慢交稅囉